分化割蓆 即刻輸！一定要不分化不割蓆

見到而家有好多post喺度講要同前線分化割蓆，認為點火燒雜物擲野唔好。
你要諗到示威者係何等憤怒先會做出過激嘅行為？？
情緒需要發洩 唔通返去自殺先滿意嗎????? 定係學大陸人用高踭鞋踩死貓?

不分化 不割蓆

分化必定係五毛 其他野有得討論

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

唔係一定輸！

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

屌那星
班人玩火好暴力
但幫大家回憶下發生咩事先

再講多次，放核彈都唔割蓆

不分化！唔好去返雨傘運動既結局！

同意情緒要發洩 今晚過後休息下 交番俾和理非文宣好唔好

同意不分化， 不割席
不過要反思， 對準政權

連登唔分唔難，但要做到市民唔分

完全支持
都唔諗下邊個搞到冇哂公義同法治
如果警察唔做得咁過份d人邊會咁嬲

推

掉核彈都唔割蓆
呢場運動已經發展到咁, 你估做割蓆撚獨善其身就有好下場咩
預左共產黨對所有人一齊清算架
而家只會有兩個結果, 一係五大訴求爭取勝功, 一係burn with us

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

啱 人不犯我我不犯人 人若犯我我必犯人 一定要狠狠打返去 毛澤東語錄

呢個時候已經係去到非黑即白，冇中立嘅餘地

有聽過溫火煮蛙嗎
市民既底線需要慢慢推進的
分幾步黎
第一步用係onlinegame既防線先，仲要懶係安全有人拎滅火筒係隔離（民意啊老兄）
宜家一下子做左第十步，D人咪驚，況且我地兄弟係online game裡都未好純熟控制魔法，
由簡單，安全可控做起無壞的

唔可以比5毛得逞 削減我哋戰鬥力

邊度有滅火筒就...